既不中華，也非人民，更非共和-中華人民共和國

講咗十世你火星咗幾耐

The Holy Roman Empire was neither Holy, Roman, nor Roman

The People’s Republic of China is neither the People’s, Republic, nor China

中華?文革
人民?壓迫人民就有
共和?你幾時有民主???
厲害了我的國

係黨唔係國

欺世盜名

你啱,共產黨國
黨國體制